如果有得簡你會想點樣自殺

吊頸係咪一chock就死
跳樓係咪落地仲有感覺
係咪燒碳或者安眠藥最好

燒炭完勝

如果喺酒店呢

未遂率好高

有心要自殺就唔會搵唔到正確地方
一係食大量安眠藥

開槍爆頭
一定死同死得最快
跳樓個d成1-2分鐘先完全死哂 痛苦到仆街

都真

慢慢餓死

純學術討論
吊頸好辛苦會失禁眼球突出嚟
安眠藥依家至死份量少左 要食二百幾粒先得
未食完已經飲水飽死

被大波妹對波焗死

689，777未死，點舍得行先一步？

係我確定想死 但又猶疑緊應該點死嗰陣 有條友喺我唔覺嘅情況一槍爆我個頭
完全無等待同面對死亡嘅心理壓力

安樂死
無人無物，父母去左之後應該可以將副身家allin落去安樂死
利申：怕痛

畀精液濁死

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》